侵侵與朱利安尼剛剛一起出席了記者會，川普說： 除了已公佈的15億美元外，中共給了亨特·拜登更多的錢，非常多的錢

川普與朱利安尼剛剛一起出席了記者會，川普說：

除了已公佈的15億美元外，中共給了亨特·拜登更多的錢，非常多的錢
我們掌握了所有的信息，信息是剛剛獲得的

選緊總統時候選人有無免拘捕權？

咁都得

D左膠咪又係睇唔到，老實講，佢地唔鍾意侵侵，就算拎個智商得5歲嘅弱智出黎都會蠃到侵仔

今舖民主黨班人水洗唔清

賊喊捉賊

估唔到美國淪陷同台灣香港一樣

依家真係唔撚信個民調

push

如果比痴呆登選到，美國啲左膠呢獲真係自己玩死自己，支共統唔統治到全球真係睇呢鋪

點拉得 分分鐘成個Dem都有份

和平得太耐
係時侯要打番場
當年都係因為抗共打過唔少杖
先有今日重知道咩叫共產恐既一班老野

共產恐佈

一個可以比敵國收買既美國總統
左膠實好歡喜

唔怪得佩洛西，叫joe哥唔好去選舉論壇

到時變成賣美發佈會都似

我最近問個黃嘅美國華僑，佢話兩個都係小丑

支共唔敢開第一槍，美國唔係出師有名，點會打，美國如果開第一槍先侵仔立即輸，唉，大家有幸見識到痴呆都做到總統，唔駛拉票消失成個月唔出黎訓係度都可以蠃同支共統治全世界

侵仔前無古人後無來者，做左咁多實事，個個總統得個噏字，侵仔全部都做晒出黎，重要比黃絲話小丑，痴撚線

China Joe

拉個仔咪得

而家係咪2面準備定緊debate啲內容

dem是但搵個連登仔去選 民調應該都有50

真, 反侵反到上哂腦

所以好彩拜登連5歲弱智都不如

大家可能無留意一樣野，上星期二賓周有10張郵寄選票比人遺棄路邊，10張入面有7張係投侵

侵連任左先打都未遲

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主用英文tweet好啲
中文太多來源不明嘅fake news

其實想打實打得成. 支那d垃圾機成日飛去台灣搞屎棍, 美國落個order叫台灣射鳩佢落黎, 到時統一口徑話支那機開火先

就到論壇 爆單咁嘅嘢
好睇囉

唔出奇，聯合國代表都收咗赤共的黑錢

即係反映出美國本土人俾媒體影響得好緊要

推

收咁多敵國錢賣國仲撐

唔係睇唔到
係好多美豬覺得支那是好東西

厲害了支那，原來咁撚有錢

呢啲野好似七七事變 西林教案 林維喜案咁作故仔或者借題發揮老屈嘅姐 邊個起手並唔重要 最重要係大家有冇意願去發動高成本高風險嘅熱戰

亨特先係影子總統

東歐波蘭個堆國家好撚反共
反而香港班賤種廢老比港共迫害完奶返轉頭

你睇d年輕一代玩on9抖音就知痴撚線

支那人得數字貨幣
China joe fatfat

呢班國家俾共產搞過 緊係驚

夠潮吖嘛

關黃絲咩事

而其中3張只係因為未拆

唔關事
係有好多自稱黃絲但又自稱有綠卡既左膠垃圾成日上黎串柒
又推埋D垃圾Post話咩拜燈一樣會反中國

證據呢？

真係好心班左膠正常少少 為自己國家做D野啦
屌佢老母一日到黑就玩私怨 就黎害撚死國家

共和黨而家開緊牙膏廠

靠老豆老母先有得係美國住姐

左膠：冇證據鳩屈。
btw,，拜燈必勝

香港個班廢老唔少係被港共迫害
要經抵疊政策走難黎香港
臨老奶唔返共狗轉頭

大愛！係大愛啊！

係咪阿叔去美國參軍再帶曬家族去個個
條友口就講笑人膚色 = 歧視
自己帶頭話trump 橙皮佬

後生走過一次
老左唔想再走
可以理解既

奶唔掂咪走佬
反正老果班有錢 移民容乜易

唉 總知就大撚獲啦

又唔係拉拜登本人
拉佢個仔咋嘛

有晒子彈準備發射

D人根本就唔知trump面對緊咩

點解trump成日講deep state
點解Qanon會突然變左熱潮
點解Twitter同facebook要cold down obamagate

你地睇下hunter依單野係美國有幾大迴響
傳媒關注度低到1個點

依家trump面對緊既係一場 球證 足協 都唔係佢既人既球賽

如果有證據senate之前份report仲唔大寫特寫咩

估計trump 專登揀呢兩日放風
聽日Debate 就當面質問biden
直播咁多人睇 到時MSM 想cum 都cum 唔住

驚爆！拜登之子黃色視頻、虐童視頻，45億美元協議被中共內部高層爆料給美國司法部

侵侵話剛獲得資料

所以侵就係將佢哋踢爆先俾人追擊

最簡單既嘢偏偏最少人做

早幾個月之前, Trump 喺supreme court輸咗單案, 連Trump 提名個法官都話Trump 錯, 話總統都要守法. 即係代表侯選人都唔例外.

其實就係為咗遲啲10 月開始發生嘅事. 到時大家慢慢睇戲.

Orange people is bad

Joe哥怕咩，唔記得唔知道咪得！成個dem都唔洗理，選完再保個仔,玩多8年，再移民北京，再出發。

依家開始投得？

根本美國班傳媒睇邊個唔順眼都會搞鳩佢…
侵侵完全係要撥亂反正

客觀黎講大家都有核武
你有信心截到佢射去你本土
但難保佢痴起上黎攬炒自爆

北韓最痴線果時耐唔耐試射 都唔會開佢波都係咁解咋嘛

美國只係蚑蟈嘅附庸國

THE INFORMATION JUST CAME OUT
侵侵至少三個月前已經有齊Hunter Biden 啲仆街嘢啦.

唔滿意咪返中國囉(深圳河以北)，華僑！

侵侵係第一個郁共匪的總統
淨係華為已經得罪好多電子廠商
但佢哋遲早會體會到侵侵的苦心

共產黨的錢只有兩大用途
除了用來賄賂，竊取，入侵
就是用來維權，打壓，愚民

大部份新聞媒體都係民主黨
拜登賣國
選民投佢都係變相賣埋一份
點都好啦
拜登必勝

Nigga馬任內唔知貪咗幾多錢

針唔吉到肉唔知痛，好想睇班左膠俾蝗蟲侵略後反應

就到10月 大家都唔留力
香港人坐穩

班左膠真係抵撚死
快撚啲返支那服侍班大陸系

先讓一些人富起來

根本deep state同中共friend過打band

紀錄朱利安尼消滅紐約幾大黑幫的紀錄片，睇下呢部紀錄片的海報上有邊個？